[一人一個]呃正評既主題

我先

踩香港
不論香港人質素 香港藝人 香港製造

一人一個

舊磚太大舊
唔好意思囉